鐵探11

繼續

通緝犯都唔認得
抵佢地兩個做死行beat

笑死我

live符

viu都有阿蛇

晴晴開live

營長開live

笑死

彤彤幾有星味

營長

晴晴細個都咁靚 大個會唔會仲靚

開個拉乎

bigbig
岩你地班痴漢2個係哂度

sor 想講彤彤

又青奴

點解鐵探成日都食飯

大師兄

有晴晴 彤彤

仲以為會發現比人通緝緊

兩個小朋友好似npc 咁

呢套戲D 差佬
無人比料你
差佬就唔識做野?

營長去拍鬼佬片都唔輸蝕

同大家開個拉符

晴晴晚晚都咁夜訓
以前我呢個歲數一早訓撚左

彤彤有無十歲

變咗敖嘉年

應該都無
要玩都係襯宜家好玩

營長現實look 柒好多

一陣bigbig channel 有彤彤睇

我啱啱都諗緊依個問題
逃犯應該有哂懸紅公告

好慘2細路女夜晚晚俾tvb捉去開big dick channel

萬寧妹係彤彤?

晴晴

屌你喜療疤飛撚走賴慰玲

淨係睇左頭十集，同今集，有冇人可以幫我總結下
依架邊個係壞人 係咪有黑警

彤彤好正喎

好仆街 踩人奶

好撚煩呀佘詩曼個廣告
睇到打曬冷震

古今中外 捉賊打仗都係靠情報
盲蹤蹤出擊死得仲快

見到晴晴彤彤 就會諗起自己細個同啲朋友仔毫無顧慮咁玩啲畫面

無廣告商請
得閒咪食飯

識嘢ching

再過多幾年十二三歲不得了

晴晴真係世界級咁得意

阿蛇個廣告做乜鳩..

乜阿sir可以係o個個位停車上人

好大個.....印

營長型過牙佬好多

馬子妮真名叫咩名

杜杜好樣衰

邊有咁可愛

好彩堅野 水袋就實爆

蔣家旻

娘娘請息怒呀

呢個我認

蔣家琪

咁快要死

可以用鐵剷咩

屌 原來嗰幕係發夢

收埋阿媽之後又成日見
咩玩法

有拎d夢黎做預告
tvb仆街啦

預告係夢

預告原來fake

成個fyy咁

tvb creative

同營長坐得好遠
係咪驚左佢

Gloria真係好正

咁直接打手提電話

Madam 打黎

又射個波

Madam Lo

衛蘭都幾風趣

啲火花同血可以再假啲

黑仔戲份似男一

仲要冇暗號

好催淚

占士 都要同佢影相

黑仔演技都似男一

今晚好多連登仔俾人捉

仲sad過痛

佢好過袁木好多

咁彤彤邊個照顧?

使徒個景

大細路

應該話飛虎2

根本佢就係男一

有印象

Madam Lo啲戲又係不得了

有鞋印

對波上面仲有個鞋印

飛虎2 唯唯個

件衫仲有個印

呢d先係演技

勁

連戲

叫你答 Yes Madam

原來隻手冇咗神經都有好處

個陣又講到個新仔幾勁幾勁
而家睇落咁廢

隻波仲有個印

我要你答yes madam

Gloria對波好正

頭先盧婉因幫黑仔插個蛋黃 黑仔個眼神真係世界級

可以光速打飛機

錯
係因為佢老母係madam

Gloria 透bra

我都想篤

仲要指住個鞋印

竟然播rthk

究竟邊個會係營長臥底

而家開始講紅姐正面野

踩條女唔踩個肚 踩心口
識踩 但我想上
好正

石修

好嘅Handler，最後bingo咪反你囉

成集個重點, keep 住係呢度
幾場戲都係呢個位做重點

快活谷

尹sir

係咪個尹sir?nb最大粒

尚垶

頭先睇唔到佢受傷隻手係左定右添，如果係冇神經感覺嗰隻手，咁黑仔都幾識運用自己嘅能力喎

成集重點係晴晴彤彤相識囉

識踩一定係用手

夜晚法證2大婆同二奶

係冇感覺嗰隻左手

其實紅姐對佢啲手下好好

係喎

英雄姐

不過我唔會著鞋踩

左手

做乜篤佢個波

用手就揸
踩波波的

歡喜哥

咁你就要唉核時死喇喎

用手踩波波

用腳指夾佢粒lin

gps成粒 fuse咁

下集又睇黑仔口遁

好正
篤落少少有反應

清姐好熟口面
叫咩名

會變香港lin

咁撚大粒
邊個會唔發現

口遁到離晒譜

gloria：madam，可唔可以唔好篤我個波呀唔該

營長！正龍條水係我拉架！我盡心盡力幫你，你唔係懷疑我啊？我逃犯黎架！我返唔到轉頭架啦

你信我喎
我幫倒手
我識鋅sir

madam: 我係賊既話 我踩左你個波喇

鳴門如果去做黑社會，都有得諗吓，除咗嘴遁，重有螺旋丸

知唔知大陸26-30集幾時出？

禮拜一

只有我先可以XXX架

同黑仔老母個條女邊個來
唔係gloria 另一個

大威老婆

小虎隊個老婆

原來有李君妍

彤彤黑曬面

同班佬食飯

晴晴無同佢玩咩

李君妍咁靚都要周圍但大茄

佢做咩角色

彤彤

晴晴會唔會揀飲擇食唔食豆類食物架

文綺琴

分開坐

利穎怡都有

彤彤原來小六

西九龍d警察

仲要等6年

巴打唔好咁癲

成班痴線佬喺bigbig求晴晴彤彤facebook

你做咩姐

變態發現

正呀喂

彤彤好靚女

彤彤 facebook 一 search 就有啦

彤彤 好有唐寧feel

btw 黑仔唔係好高既咩

黑仔同鄧佩儀幾襯

鄧佩儀

係呀 the rock 係侏儒tim

見到張寶兒嗰樣仲要慢鏡 佢算係第二位女士我見到係會有想嘔（第一 cat girl)
袁木同佢真係天生一對

套嘢袁木成team人真係敗筆垃圾 做野又廢淨係識尻吹 演員冇演技 見親佢地都好尷尬

真係
咁就8年

幾時炒左d打手

on9 柒杜生 kiwi po埋片啦7日出之打手推

主題曲咁難聽

PC9527

不嬲佢都勁 唔會屈服 你睇佢同tvb就知佢勁 好多普通人受屈就算 佢係strong 先唔繼續同tvb打工

見madam lo呢d睇到好心up

覺得黑仔同佢啊媽會因為pc38451而死

死亡flag

功夫妹

boboboy

九頭蛇萬歲

痴線

3年

d賊無野做個陣都唔知搵佢黎出火

功夫妹喺裝甲旅係咩角色

3 穴同入

色誘對方

好撚正

袁木演技比勁廢處決

食屎啦你個做完野

袁木睇份工仲重要過家人，咩事呀

要打住機睇...

有奇拿
就冇賊

王君馨唔係有新老公咩？

做戲渣

等一下,我有老公

無腦神探，吾識分輕重

冇睇幾集，即係點，vincent係咪同王君馨一齊？

合作

246袁木135醫生星期日休息

知d電話用黎掟
所以多幾部

賤ken

咁悶既今集

都唔知點解通輯犯點解狂周圍走
營長又俾佢出去

發洩下
點知射中你

想笑袁木on9

流彈都中

袁木個角色係咪唱k做開

搵鄧佩清姐都得啦

袁木係度仲咩，成場俾黑仔發揮

都係林峰先得

跟住比人見到份表

又打頭
跟本想佢死

又打頭

次次都係個頭中招

仲可以用比人打個面聽

仆街又打頭

廢木點做警察，被打一下都得

擺明唱k

仆街仔 又中佢個頭一錘 笑死

一係陳鍵鋒 即係柏翹

光頭黃

又打落個頭射中頭！我冇心！開車撞親！我冇心！打鳩你個頭！！我冇心

又打人個頭

明知個頭中過傷，做乜又打佢個頭？ 想佢後遺症未夠多想再多啲？

唱k比人打三次頭
實嬲到仆街
做唔到落去

果槍其實專登射
等佢而家扑頭會硬直一段時間

打好返

正龍係joker!!!

Tvb警非片一定有角色

extra firming?

好撚爽 睇到王君馨比人姦

袋鼠花

Madam

佢自己咪都係勾二嫂

照顧啫照顧啫

開鎗

過左冷河

咩勾二嫂

好煩啊達

正龍啲戲好浮誇, 成日口mak mak

亂拋垃圾

學招積？ 好唔自然

做乜

嚇死人咩

黑仔個樣淆到咁

仆你個街亞視黎既喂

正常呀

我岩岩係度諗搶佢鎗

好撚型

貝貝5官真係好靚

做戲進步左

營長都冇用過5p字 用「咗」

帽問題

越南人都識

證據都唔要咁意氣用事

阿海敏g溏心3合作過

kan竟然唔買尹sir同man, 買佢

咁即係kan唔係內鬼？
冇睇前面嗰幾集

阿海其實都真係幾廢 無陳敏芝佢一早俾人玩殘

得張相
睇完就無用先咁

呀海好撚煩 成個港女咁
意氣用事
跟馬明學下野啦

綠帽海

討厭敏G

調教得好好

你老婆比人屌呀

學馬明就仆得街啦

營長=萬人迷？

點金勝手
又係分手收場

比返彤彤同晴晴我

畀人帽咗仲要公事上受人恩惠
老實講係男人都幾難接受

大家睇咗26至30集未？
啱啱出咗啦

想簡sir快點上位做一哥

敏G好煩

海點解拐都可以楂車？

手好震

D散仔真實情況係咪都係咁

你唔係以為會畀你睇到打咩呀

安排間房安排到2046得唔得

matt係咪鬼黎

dllm女人食屎啦
邊個先以為自己個套岩呀
張相冼人既邊個揹呀

我係阿man會屌個仔

成班散仔好似岩岩出黎做野咁

左膠

救咗班死差佬一命

賤kan真係好賤

簡蛇好撚1l串wo

次次都有所謂原因。亂諗
但係明知人次次都借公事搵你

道德村皇帝

口德邨邨民

Benz真係入型有格

袁偉豪同楊明輪流做正義撚真係好戇鳩
之前查鏹水案又堅持唔可以犧牲市民
宜家又裝偷聽老防

入

串得好正

阿海又智力正常返

一場老襟

Benz d戲仲好過呀海

唱得好好聽。

好撚賤

仲勁撚過當年歡喜哥
benz

kiwi 段野仲精彩過鐵探

好正
d對白我諗係benz本身自己諗完同導演講

老戲骨高手過招

其實簡sir個角色幾正

睇賤kan無咁悶

口德kan

自己講既就係道理
同madam有咩分別

正龍快啲死啲戲chok出黎睇到好辛苦

把口臭到呢

一場老襟講幾次

綠葉王喎

Benz雄真係好好戲

又用呢招

流於表面

上次咪信錯左

邊個係kiwi?同邊段野

benz諗住借敏之攞彩點知比阿海

應該係程美

好小學雞， 成日提住死穴 又有效果下先低死

大波妹 美女學徒 動漫展

你話係咪得

可以睇埋26至30集

睇到26 27，劇情大暴走

又死左好多人

係

27集尾我而家睇完真係O嘴

劇透下

好似有個post已經開咗係劇透

上gimy 睇啦 不使慢慢等 tvb update

千奇唔好 慢慢跟tvb好過
第一要同我地重睇
第二 吉左又野做
第三 同我地又無得傾住睇

睇埋晒 直頭大暴走

劇透

黎呢度劇透

睇曬後面，但會跟大家機睇tvb，支持紅姐黑仔

明明楊明就2018死
但係最尾尚梓係2015死
做乜鳩

入錯post sor

聽日勞工假之打手推

咪就係打佢一身
你地不嬲都咁架啦

袁木咁夠pok

袁木成日咁多野呻

屌 楊明上集又扮正義撚
宜家又扮夠雷攬上身
一早就唔好踢爆啦

一個打電話嚟啫, 駛唔駛企起身?

明明有再問個律師
冇左

on9

紅姐好奸！！！！

我信

csp

我係你地上司 我唔信!

明明十集前袁木仲懶晒講規矩
而家最唔守規矩係佢

現實D細可以咁串?

鏹水案嗰陣佢都話要以市民安全為主，點知佢轉個頭就提議要引個犯出來犯案啦

尹sir來料

阿海咁醒
睇穿madam

阿海好似突然覺醒咗

無錯

佢不嬲唔係省油概燈

好似悶咗d ，今集無咁好睇

啊matt好撚煩

madam次次都霸氣出場西面收場

不嬲醒 係連登之前有人笑佢 我笑緊佢地

紅姐眼神真係交足戲

同一哥開會用電話

李成昌好好戲

一路開會一路用電話

係到玩電話

阿海細過我
架乜春空

痴線

夠疆

大隻佬做戲好咗好多

個細既死左十世

joman件衫低到都無波

咁階級觀念重 講野都唔比

成廿幾集都冇出現下副處長，高級助理處長
講到好似處長樓下就助理處長

講廢話同有用既野唔同的

副助理處長,同高級副助理處長都無出現

咩都一哥，冇咁多好戲人做

套嘢換走達哥同木哥就perfect

明明應該係sacp或者dcp見 吓吓一哥 嗰幾位大sir去哂邊

冇呢兩個

走音

又拎一哥出黎

呢幕掂

其實係咪真係成日達官階x

現實既一哥會係點

成套睇哂，原來真係好黑

警察現實番工原來係咁

紅姐一心二用
谷住道氣覆msg
個表情做得好好

睇到27集打後已經無晒Passion

ending2集好人性化，正

如果佢俾段whatsapp一哥睇咪大鍋

阿海 坐輪椅都咁勁

madam jaga

達哥咁靚女就算啦

天眼唔係長開既咩

個個都成日借啲意串佢跛

其實cp一向都只係個發言人
行動都唔太關佢事
出咩事就搵3萬個手下祭旗

你知2個細
我知1個大
夠哂

Samuel堅型

個軍裝女警

真係小學雞咁

原來d高層成日咁樣鬥

襲警喎 仲唔拉返去坐多48粒鐘

上次單料都算係正龍借條女把口漏比差佬聽，而家正龍點會信佢

套劇如果係大陸拍，一定喝停，黑警權好精彩

tvb 高層

權鬥掛

彈弓呀 袋鼠呀

呀蛇個廣告執柒左佢啦,好煩

又啊佘

死跛佬

個口勁臭

根本唔會拍，拍完唔比播，倒錢落海咩。仲點會有喝停呢個動作

又係玩呢味，好on9

有冇人同我一樣見到達哥準備衝動個樣就想星巴佢？

SM

好撚樣衰

想同牙貝玩sm

滾開？

完全唔覺有咩正

鷲哥做楊潮凱個角色應該好正

個野本身冇聲聽架

除衫

你個嘢壞咗呀

真係照讀滾開抵你俾人笑啦蔡思達

冇波大山婆

塞咗入個西度???

咁益d兄弟

司機開車前唔係要較下倒後鏡咩

收響邊

達哥應該同joman對調角色

塞係第3隻眼到

收入皮內?

支唇膏

塞左入西度

條女一D都唔正
連登仔好重口味

咁撚樣衰 開水撥洗眼算啦

咁駛唔駛咁近呀

個閪嗌咪

使徒2個look j死人

跟到咁貼，係人都知啦

江正龍仲點會信條女？佢唔係啱啱先借條女把口炸死差佬咩？定炸死差佬單野係意料之外？

點解搽唇膏會追蹤到

除衫但係唔摷手袋？

Gta

可能因為無餵人奶

你既鮑鮑

智撚障

傻

做多左

除得衫, D 手袋嘢就掉撚晒佢啦

蠢西

換衫唔換袋 廢到

Joman 好撚正

放入西度最好

On9跌左落地下就咪撚執啦

差佬食佢d貨

呀海真係好撚勁

擺明放料 睇手機

痴線...拎細路女個fb報料...

仆野個陣電條J

做戲ja

南灣船廠
會唔會見到余文樂

正龍條友個造型係唔係抄翻心戰嘅黃德斌
成日覺得好似改少少咁

營長玩火機型到

警察度找

坤哥哥

死lu有無自動滅 fb

真係好好聽

電話rip

好搞笑

上連登收料？

黑仔咁撚蠢都生存到咁耐成日講埋d嘢話俾人聽佢係鬼

黑仔依part好似做得唔知點咁

唔知點解黑仔做得好好笑
鳩下鳩下咁 集集都好似第一日做uc咁

即時del la fb message

Bingo營長做我和疆屍個陣真係唔夠做

其實袁偉豪有咩用，完全係廢物一個

又掟落地

佢識口遁

我想你死
就唔會叫你走啦

唔睇電話點知佢個倉比人搞呀

特技人果個山涯

應該係營長唔識玩fn

鋼鐵有淚有新live 等冠嗰陣有多次聽

黑仔揸緊車營長都話要打死佢姐係打死埋自己

fb 所以阿海叫佢send fb message

雞

黑仔同警隊溝通既橋樑
警察個邊得佢信黑仔

成日好執口水尾feel
營長嗡乜佢就轉軚, 仲扮好認同咁
有啲多, 不過編劇問題

督察 真實都好勁了

黑仔個華麗轉身

咁邊到有鐵探呢樣野，只係一個盲目信人嘅中間人

今集好ok wo

Matt sir

最後都要死

Bingo 又死

仲平過祖曼喎
不過個角色算係陳曉怡翻版

要sm wo

入行後加速了成長，思想更豁達，就連曾遭初戀男友「街暴」也不介意公開，她說：「喺13至17歲時，當時男友好躁狂，試過喺街度掟我埋商場啲玻璃門度，我條腰『爆缸』，但我唔肯報警，之後發現佢溝太多女先分手。」雖然13歲情竇初開，不過成長了反而Dry爆

放假之打手推

點解黑仔做吾返警察

識用fb

口遁開始

即係del過啦

d人日日玩wtsapp fb

咁都睇唔出??

禁個名
睇個樣都知係晴晴啦

識del醒目

無左信息咪即係del過 有屎

咁都過骨 on9

下下咁樣del，遲早奶野

潮凱唔係幾carry到

直接del個conversation

jaga

你的快件已被炸毀

你的速遞員已被炸毀

而家唔係

好似好痛咁

我意思係應該咁

比營長睇到

呢件就醒

哦 如果營長醒到好似我咁應該知

蔣祖曼呢套戲都幾慘
係咁比楊潮凱咁虐待法
都唔知接之前知唔知係咁

我要揸GTR!!!

啞黑型

返支那

35?

Gtr

段音樂做乜鳩

楊潮凱做黑幫好型呀

大陸牌?

好過做差佬

好似GTA

掉落海

岩呀，就算佢做差佬，我都覺得佢會變黑警

個轉數錶係0

咁醒

以為執番佢幾拳

會唔會on 9 咗D

開party

易捉到
係咪教學mode d boss黎?

睇預告，Matt sir最後都會死

洗講比佢聽有 追蹤器

點解唔成隻船揸走???

兩母子鬧交

我只係服從命令

咪係

竟然自殺過

又係呢到，呢到唔係頭幾集果到

做乜撚野同佢講個追蹤器喺邊
有冇腦?

madam做到acp都上前線

咁細力

襲警

阿進個陣你有2個仔丫麻

嘩咁講野

真係好hurt

升左職？

嘩呢句hurt撚到
做人老母洗唔洗講埋呢d野呀

一陣條友叫班細去 報復
咪害死條女

Madam洗唔洗咁絕

會唔會下次到一哥上前線

其實做處長有冇咁好 副處長唔高人工 ?

一哥夠騎住你

佢識做人老母就唔會搞到自己咁

你有壓力 我有壓力

佢in charge

寒戰2咪係囉

啫係話就算係啊進佢都會犧牲

想上得呢d位擺明戀棧權力多過為錢啦

judy正

有無用過0.01?

點解愚樂大家又有fyy

?

又係呢個廣告

升咗好耐啦 阿海做副

現實都係有女人做到dcp 跟著做申訴專員

袋鼠花 澳洲嗰啲呀

冇仔送終+孤獨終老

車頭蓋好熱

紅姐D戲好正

講唔贏就用ranking壓人

SDU都死埋

Day off

我今日day off

old seafood係咁

下屬咁同上司講野炒咗9世啦

我in charge 你係杜汶澤

無咁易

條o靚做咩走
你唔係off架喎

呢句幾好用

黑警

阿海

sam sir係咪繼呀海之後黃智賢第二個代表作角色?

放走營長殺自己個仔??

整到人地衰

輸埋自己成個屋企人

營長身邊個女人好勁㗎

“如果我今年做唔到一姐
我呢世都唔使做一姐”

紅姐做黑警真係入形入格

學紅姐話齋不服從上級係唔適用憲委級

個結尾都幾潦草下

唔講以為營長係isis

痴撚線，為咗上位放走營長

睇黎今日bingo 死

啊媽會累死佢

佢會死?

比小紅殺左

話佢唔係屋企

唔好啊！

好撚on9, 放走危險人物！？

真?

鄧佩怡有時幾正，有時又一般

iPhone fbi都開唔到wo

入咗dark side

Madam走火入魔

現實仲多啦
估下邊個蟈家人

車頭蓋

夾個跛既

呢度邊度嚟???

原來紅姐都只係為做野，而家直情黑化

咁記得未呀

。。。上網有得睇到結局。。

阿sir做野唔洗你教

紅姐做到咁衰但個下場係佢最好

一姐?

其實我覺得小紅一路做緊嘅野都好正常。。係袁偉豪佢地好左膠

好柒整個打女

估下 tbb 情節 臨死前播親人

簡體字

條女

wakanda d fd

個個字頭都有uc on lun 9

劇透死全家

我覺得後期劇本衰

joman先係boss

唔係

黑仔最後會死？

佢哋係越南軍？

最尾可唔可以俾joman同勁廢修成正果啊

營長都咁撚多手下資源 仲洗做呢d高危野

正 唯唯 有女屌啦

蔣袓曼喺final boss

呢幕似一陣正龍走甩 之後搞掂joman

幾廿歲都做uc一出學堂就話啫。。

呢d真係鳩硬心軟

個邊做大案，競西係到溝女

點會

唯唯自己又on9, 無啦啦爆咗支唇膏出嚟

女人跟大佬
呢個唔掂跟下一個
無限loop

功夫妹真名係咩

Joman同功夫妹想夾手搞掂兩邊？

法官先係

佢去做黑社會好過啦，洗咩做啲高危活動

block 柒晒啲劇透撚屌冚家鏟先

警甲線咩

唔該晒

呢個錶位場邊到嚟？

去廁所

衰木急尿

以為佢急尿

謝東関死左?

你唔係長追咩

啲血衰撚過小畫家

食飯

部小巴會唔會太揚

架小巴做乜鳩
擺喺度又唔開係人都知有野啦

踩線 成日搵個兇神惡煞去， 係人都覺得佢有野啦

你係開車開左啦
我企左幾個字啦

個個都帶耳機

咁都唔穿？個個帶晒耳機

全車都係警察

一眼就知假van啦

安全

會唔會有小巴站係停車場

豬隊友

唔識matt sir?

咁都safe
你個腦裝屎架

成架車黃左

屌你又係到談情

阿招又發姣

個小巴佬真係小巴佬嚟㗎

白鳩痂你地班撚樣梗係黃啦

楊明立flag

番緊工架大佬

又黎

係呀 但唔知邊個死

仲傾計

FLAG

返工溝女

咁大個operation一啲緊張感都無

扑埋野先啦不如

全世界聽住

大頭真係好似達哥

好on9呀，係到溝女

咁休閒行街拍拖

唔差在仆埋野先喇笨

佢地租部旅遊巴講普通話扮旅行團會唔會好啲呢

成車帶耳機

談咩情 翻工溝囡

咁大單, 重可以談下情

咁講即係死梗喇

扑埋野咪唔洗死

janice係阿如

又立flag

扑埋野先返現場啦屌

又唔知攪住做乜鳩

立flag立到咁

唔鋪下啲感情線楊明死個陣邊有感動位

立哂flag

Flag

通常咁講都就死

是但死件啦

何力強呢啲先似黑社會

楊潮凱

仲要停車場上客

matt sir

呢幕表白好低質，想點？

唔係你死就係我返唔到屋企

好q煩。。呢d劇情。。。明明主線好緊張下。。。係要拉條支線出黎

個女sniper係邊

死硬囉即係

依加沖出去就人贓並獲啦，架車有槍

個sniper 同背景完全唔同色

屌 拉得紅姐wo

屌啦madam

Madam完全黑化

打字好快

Madam最似黑社會

你老母都唔認得你架啦

2條o靚死原來

點解狙擊槍d聲仲廢過手鎗

內鬥

個eddy第一次出黎交收?

有滅聲

其實點解一定要掂錢，身上有槍都cur唔入？

條罪唔同

笑左

Madam痴撚線

咁就唔係狙擊槍

madam 恨上位恨到傻咗，而家已經過晒火位

呢個男 仲要射營長

屌真係比惠英紅攪黃左

藏械同毒品交易應該爭好遠

起碼迷彩啦

軍火交易

又意兒it 阿yan

劇情越嚟越on9

點會冇呀 唔好玩啦

錢淨係睇面嗰張，營長一大班豬隊友

但依家拎d鐵通 咁點告毒品交易

個廣告幾時賣完

asssult 槍先有滅聲

做權鬥做到過火
權鬥ok, 但唔係玩到要放營長打綁架

joman final boss

1個snip
打到2個人
個2個人都未郁

原來唔係差佬射...

i repeat,shoot to kill

抵啦 著深色衫

伏地魔都比人狙死?

咁衰

劇本暴走晒

變節?

無人開鎗
差佬可以無啦啦shoot to kill?

中2槍sniper都唔死得

邊個同何珮雯一黨？

好撚ON9

joman

冇人行去捉人架

正龍真係好廢 淆到咁學人做大佬

Madam為上位救個犯，揚咗出嚟駛唔駛坐監

成套戲已經收唔到科…

madam

班差佬唔追落山，睇住跌落去都冇人追

女人萬歲!!!

最on9係條女居然係大佬

嘩

營長扮訓？

營長先係真大佬，死都攬埋兩個兄弟上車先

打女叫咩名？

On9到

黑仔好撚煩

連狙都唔係呢個聲啦

把槍又咁多子彈

清姐

女權萬歲

聽唔到條女打死阿厘？

做乜鳩轆完d人咁耐先黎

點解要殺阿喱？

死左件易走d
何珮用心良苦

pubg tvb版

MADAM好波

呢幕好型

得一個人去捉人

大暴走

所有合拍警匪片最後所有反派都會弱智化

營長仲有時間戴頭盔

其實黑仔唔聽佢講咪得

死埋MATT

邊個係反派先

為左嬴咁撚癲咩

Madam搞到自己個仔死埋

個兩「天」人

阿海剩係report捉正龍
營長bonus

奸撚到

賽後睇番Madam個局咁明顯 當1哥傻架咩

咩料呀
條女無啦啦行過

依條感情線都幾like

都幾on9,著避彈衣嗰班差佬唔衝,搵班垃圾衝

m子都有睇

佢放低架車

又想爆多次頭？

特登dayoff

電單車佢放係到架

袁生真係好撚廢 完全影響唔到主線劇情

一大班人，得袁木一條友

唔爆頭咁碌法都失禁啦

吓咩事？

madam jo

屌你呢條女啲懶音

我大部分TVB劇都有睇

又死唔去？

功夫妹痴脷筋？

final boss係佢？

扮memento呀?

原來佢先係最奸嘅

女權鐵探

又做警界線

又做返平刀拿

真係估唔到

劇情完全9唔搭8

何珮都係齋打算吧

呢個方藻晴黎

正龍下左線？
我頭先睇緊詭探

Johan 又踢腳

唔通差婆，黑社會，越南女人合作，三邊女人聯盟

係估唔到呀

因為9唔搭8

反 up joman係差婆 係真madam jo!

七國咁亂

Pandora同Iris聯手啦

算唔算比條女反cup

明明畀人當雞，點講到做big boss

加方藻文

寒戰1最後個shot

營長型到

害死埋個仔

營長好型

型長反cup

營長無雙

嗚呀

營長

Matt死？

邊度有得睇

個劇本幾好呀

一個手榴彈

堂本真悟

跟程蛇就係錯

跟madam就會死

本身好地地 變左垃圾劇

邊度搵個grenade 出黎？

劇本越睇越似兄弟

又係勁垃圾

浸亞視味番晒嚟

支持營長殺哂班女 happy ending

打過仗真係唔同

下集madam係咪玩大咗

即係點？
黑仔一開始就有心打爆袁生個頭？

班女權撚

但拍唔出個效果囉
超人偶像劇

黑仔唔聽咪得 攪掂左搵人保護阿媽咪得

佢要個位多過要個仔

似係袁生暈咗發夢

Joman係終極大佬

等gif

無雙

鐵探12

報復～女權撚

你地錯晒

袁偉豪個女晴晴先係大boss

TVB 最後都係要搞衰套劇, 九唔撘八.

唉.......

係?

一早有講

阿媽都唔駛保啦

都唔認得個仔

諗尾炳高射木頭 係木頭發惡夢定 其實炳高真係嗰時射佢
做乜撚野插段咁既野入去？攪到好撚亂
臨尾香啦呢套劇 屌你老母tvb 再一次令我好失望

袁木暈左發夢

好似另一條gif

Show比你睇袁生唔信黑仔係無心打爆佢個頭，因為係佢角度睇黑仔放走營長即係玩鳩佢